[雨季]冚冚聲大雨，頭燈都唔開

落雨落到白茫茫一片
啊香港車主們，點解燈都唔開下
有冇諗過人地安人同自己安全

尤其係揸灰車同黑車既人
一舊野咁，出事嫁嘛

順便屌埋，迴旋處唔打燈，你班撚樣都鳩入綫嫁啦，燈都唔打，點撚知你想幾點出

迴旋處就算數啦
班友根本唔識幾時打咩燈
佢亂咁打搞到你判斷錯咪仲大鑊

閒時夜晚都唔開燈啦 班撚屌

下,指揮燈唔係option咩

佢地個腦先係option黎 指揮燈唔係

早兩個星期六中午突然大雨到紅雨行緊舊青山公路掂住車速50km左右
隔離快線架大貨車俾俾大油過我
剷起哂d水打落車頭玻璃乜鳩都睇唔到
定住堂呔收油慢行
以為自己差d炒